炒家：渣打唔陪返5倍回贈我都唔會接受！

上周五聲稱系統故障，令到大批果迷預訂iPhone X時未能轉帳的渣打信用卡，今日終於作出賠償，渣打向本報證實，已向涉事的客戶以發放亞洲萬里通的飛行里數方式作出賠償，同時有網民在網上討論區留言表示，中午已收到渣打賠償的理數。

事實上，今日iPhone X正式出貨的第一天，已因為供應眾多，令一眾炒家只賺得數百元，更有指64gb版本已被先達大莊停收，256gb版本更幾乎冇錢賺。一眾渣打信用卡的受害者可謂執返身彩，被渣打cut單，變相不坐炒燶機，更可獲里數作賠償。

雖然渣打信用卡客戶今次因禍得福，但未必每個客仔都接受，上次向本報反映被cut單的蕭生向本報表示，選擇不接受渣打的賠償，他透露：「渣打有人打電話嚟，話會將『應得』嘅回贈入落我戶口，但我唔接受，我覺得冇5倍都唔得，我最後要求佢向公司反映再回覆我！」

渣打早前亦透過短訊，向10月27日下午因渣打銀行的部份信用卡及部份電子銀行服務出現短暫故障，對客戶造成的不便致歉。

俾埋條命你好無

成功同支那接軌

而家班人係咪要多謝渣打

班炒家應該多謝渣打，依家佢地唔使坐艇

渣打

咪話唔會多謝渣打仲要佢陪返5倍回贈囉

渣打回覆: 我哋預測到iPhone X會炒燶，所以唔俾過數，保障客戶財富

救咗你哋仲咁多嘢講

渣打：你賠撚番俾我啦炒狗

而家班大種乞衣仲話要老屈埋佢計迎新

攞機日 計算 x5

負數幫你x5

唔好講咁多 cut你將咭

做乜我無，我是存分的卡

渣打: ok, 系統即刻幫你碌返2部iphone X, 唔好意思

我強烈建議銀行提早cut左佢張卡

問題應該係5倍到

用行政理由cut卡

蕭生：當我冇碌過!

希望apple同sc幫受害者復活d單

Cc台：肯定係大陸人黎

邊有炒燶仲有成千蚊水位

成班垃圾